你入一入嚟

唔知你有無follow我，有嘅可唔可以話畀我知你番咗香港未

都無得出去

見到佢分咗手其實我好開心，如果你地一齊咗我就可以喺佢ig到成日見到你

我年尾好似飛唔到唔知有咩生存目標了

你真係越嚟越痴線

返左

係呀 我仲係間唔中會好掛住佢
Btw我尋日被人鬧肥閪你又唔出嚟幫我

你都唔係佢

你話過唔鍾意佢 如果佢分咗手之後你地一齊咗，係咪代表無可能嘅都會變可能？

出嚟！！！！！我明明有瘦咗！！！你同唔同意

而家幫你

你真係follow咗我😳😳？好sweet🥰

我出返去

挽留